唔明點解有人連生存落去都好用來博取優越感

這些人心靈真是空虛

你咪又係一樣咁脆弱

睇唔透自己只不過係遵從動物本能求生，所以食飯飲水生存落去

原來而家有人連咁都可以用黎覺得自己好威威

你等緊一個機會，自製的假希望，自欺欺人做狗俾人踩住上，俾人當做豬狗咁踐踏，做牛做馬都哄騙自己覺得自己好捱得，好似自己的生存，活到老到死，就是完成了什麼了不起的壯舉似的

難道你擺到明要屈，被剝削就的人生如此值得你活下去嗎
你的堅持真是如你所想的有價值嗎？

一直渴望有翻身的一日，哪怕呢一日根本到你死釘蓋都不會有。

冇夢想 同條鹹魚有咩分別

到你達成之後，可能發現根本不外如是
高峰的快感剎那失陷~~~~~~

會唔會係人地苦中作樂咋

樓主今日有冇食藥呀

難道有夢想就可以做龍躉